[POLY人] 士氣！我地要有士氣呀！

DSCHIN DSCHIN DISHINGUSKHAN
生不怕 死不怕 天不怕 天生英勇

DSCHIN DSCHIN DISHINGUSKHAN
心向上 心向上 心向上 堅心向上

我決意他鄉往 WO HOO......
大地任我闖蕩 WA HA......

不可阻擋
只想我是王

頂住呀手足

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。